求緊張刺激電影推薦

好鍾意睇啲刺激緊張追逐嘅電影
睇完覺得好睇有:
危情十日, 伊甸湖(好睇但係睇到好絕望), don’t breathe, 逃出絕命鎮, 無聲夜, 無聲言証, 3096天, 末世街10號(好睇但係結局好膠)

睇完覺得OK嘅:
萬能鑰匙, 大逃殺, 完美逃亡

睇過覺得麻麻, 唔太好睇:
寂靜嶺, 恐怖遊輪, 水果硬糖, 小島驚魂, 驚聲尖叫, 心慌方1, 伐頭嶺, 你是下一個

大家有冇啲咩緊張刺激電影(鍾意睇密室逃脫或者追逐電影) 求推介

Mad max 算唔算追逐

天機

職業特工隊3-6

Mad max嗰時喺戲院睇撚到心情好澎湃

上網睇到評分好似幾高 多謝推介

有時間時間睇吓先 多謝推介

呢套我睇過第二集
遲啲追埋後邊啲集數先 多謝推介

上邊都有巴打推介呢套 揾日睇先
多謝推介

tom cruise
跑跑跑跑跑跑跑

套野真心正

失眠

一係就用返英文
一係就轉返香港譯名啦

恐懼鬥室都冇

80分鐘死亡直播

呢個睇過 都幾好睇

Cloverfiled

Cloverfield

雙子神偷

竟然冇死神來了系列

The call